{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053881",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 호텔 아리나 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00までです。無料Wi-Fiが提供されます。入室人数は定員を超えてはならず、乳幼児を含む追加ベッドや寝具は提供されません。メガダブルベッドの客室は大人2人と未就学児2人まで入室可能です。客室内への飲食の持ち込みはお断りしておりますので、ご了承ください。すべての客室は禁煙です。客室内で喫煙する場合には客室整備費用として20万ウォンを請求することができますのでご了承くださいチェックインの時には保証金を要求することができ、チェックアウト時には全額返金されます。ただし、有料サービスを利用したり、器物を破損したりした場合は、費用を請求することができます。未成年者は保護者とのみご利用いただけます。この情報はホテルの事情により変更になる場合があります。業者のイメージは実時とは異なる場合があります。チェックインの時に部屋割りまたはベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保証しません客室価格には税金とサービス料が含まれています。ホテルの営業日程は状況によって変更になる場合がありますので、訪問前にご確認ください。ホテル内部の温泉とフィットネスセンターは毎月第3木曜日にお休みです。韓国料理店ハノクは、毎週月曜日にお休みで、夕食は予約制で運営されています。カフェイニンは毎週月曜日にお休みです。ビジネスセンターは24時間利用可能で、ハノックは11:30から15:00まで、イニンは11:00から20:00まで営業しています密陽温泉とフィットネスセンターは06:00から22:00までご利用いただけます。温泉内部では飲食物を摂取できません。朝食はハノクで07:00から10:00まで提供されます。大人は25,000ウォン、小人は20,000ウォン、幼児は13,000ウォンです。客室内の追加備品は有料です。客室タオルの追加料はガウンやバスタオルで1,000ウォン、ミネラルウォーターは500mlで1,000ウォン、歯ブラシと歯磨き粉は1セットで1,000ウォンです。キャンセル規定に基づき、チェックイン日基準で3日前までは100%払い戻しが可能で、2日前には50%払い戻しが可能です。 チェックイン日の1日前からは払い戻しは不可能で、No-showの場合も払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室の定員を超えては宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室内には乳幼児のための追加ベッドや寝具が提供されますか？",
            "answer": "いいえ、乳幼児のための追加ベッドや寝具は提供されません。"
        },
        {
            "question": "メガダブルベッドの客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "メガダブルベッドの客室は大人2人と未就学児2人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での飲食は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙する場合には客室整備費用として20万ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に保証金は必要ですか？",
            "answer": "チェックイン時に保証金を要求することがありますが、チェックアウト時に全額返金されます。ただし、有料サービスを利用したり、器物を破損したりした場合は、費用を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者とのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の追加備品は有料ですか？",
            "answer": "はい、客室の追加備品は有料です。客室タオルの追加料金はガウンやバスタオルで1,000ウォン、ミネラルウォーターは500mlで1,000ウォン、歯ブラシと歯磨き粉は1セットで1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定はありますか？",
            "answer": "はい、キャンセル規定に基づき、チェックイン日の3日前までは100%の払い戻しが可能です。2日前には50%の払い戻しが可能です。チェックイン日の前日からは払い戻しは不可能で、No-showの場合も払い戻しはありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 715,
        "QA": 527
    }
}